全職自由騎士？兼職自由騎士？求救

一科2人嘅gp pj俾人freerider，要自己做晒D野咁濟，搞到freeride左另一面5人嘅gp pj
我無同翻個呀sir講，但係呀sir知左我freeride人，唔知我俾人freeride，我宜家俾人針對，我可以點做好

下次有freerider咪一齊炒囉
做咩咁傻仔幫人做埋

唔想屋企洗錢retake一科

樓豬是咪asso仔

做完唔落條友名是常識吧

係也學霸

好似好衰咁

on9仔，抵你比你freeride